好懷念以前玩住online game過除夕

由細到大 一條毒撚一到除夕呢d 日子
都係係屋企打住機過
以前online game盛行既年代
一定會搵到一大班人一齊吹住水迎接新年
最記得個陣玩星夢 成班人聚曬係星洞到倒數 個種感覺好正
總算係搵到d 節日氣息 同埋冇咁寂寞
但呢家好似難搵返以前種感覺

我年年都係bh睇電視倒數

天龍

已經好多年一個戇鳩鳩咁過

你講起先諗起以前打機過除夕可以咁開心

今晚玩高達Online過年（Game one代理好垃圾）

毒撚打機過年係常識